大家覺唔覺得自己有生之年，會可以見證第三次世界大戰？

如果可以見證係咪都算不枉此生

但諗下就覺得好恐怖

Btw,霍金話大戰會係2050年，對手係外星人同人類

會好快完

外星人？外星毛都未見到條

支那人食原素表食到變外星人

咪人類大戰外星人

我希望見到嘅世界大戰係全世界圍堵中國嘅大戰

會 但不意外
之前一直積累嘅矛盾去到某個位會爆發

而家打都唔會打好耐 主要係經濟戰掛

依家已經係打緊第三次World war. 只不過係生化戰，金融戰，信息戰，科技戰。

覺得到時 戰爭開始左但唔覺 到完結左先去定義幾時開始